抗爭派民主派 救手足！

成件事純粹涉及誤闖中華人民共和國管轄範圍

並唔係叫你開哂記者會咁 咁樣明知會越整越衰
無論點都好
要確保佢地平安 健康
返黎香港先